今日偉大既警察後代有冇得到禮待?

.